（終於1001）愛華頓球迷集中討論區（2）劍指歐洲！

COYBs

Manager:Ronald Koeman

Player List:
GK:
(1) Joel Robles
(22) Maarten Stekelenburg

DF:
(3) Leighton Baines
(5) Ashley Williams
(6) Phil Jagielka(C)
(23) Seamus Coleman
(25) Ramiro Funes Mori
(30) Mason Holgate
(38) Matthew Pennington

MF:
(2) Morgan Schneiderlin
(8) Ross Barkley
(12) Aaron Lennon
(16) James McCarthy
(17) Idrissa Gueye
(18) Gareth Barry
(21) Muhamed Besic
(26) Tom Davies
(28) Kirean Dowell

FW:
(9) Arouna Kone
(10) Romelu Lukaku
(11) Kevin Mirallas
(14) Yannick Bolasie
(29) 私家鴨
(31) Ademola Lookman

--------------------------------------------
On Loan:
(19) Enner Valencia (From West Ham United)

Out on Loan:
DF:
(27) Tyias Browning (Preston North End)
(32) Brendan Galloway (West Bromwich Albion)
(?) Luke Garbutt (Wigan Athletic)

MF:
(15) Tom Cleverley (Watford)
(24) Shani Tarashaj (Eintracht Frankfurt)
(39) Conor Grant (Doncaster Rovers)

FW:
(7) Gerard Deulofeu (Milan)
(?) Oumar Niasse (Hull City)
(67) Conor McAleny (Charlton Athletic)
(?) Leandro Rodriguez (Brentford)
(?) Aiden McGeady (Preston North End)

餘下英超賽程 ：
(A)Liverpool 1/4
(A)Manchester United 5/4
(H) Leicester City 9/4
(H) Burnley 15/4
(A) West Ham 22/4
(H) Chelsea 30/4
(A) Swansea City 6/5
(H) Watford 13/5
(A) Arsenal 21/5

留名

辛苦巴打，留名

新鋪留明

新 post 留名，
希望打吡有好成績

推多啲愛迷入嚟

lm

終於爆post

Come On You Boys

準備買件作客去睇波

愛隊留名

官網訂?

Kitbag好似兩件免運費

Funes Mori
又多件提早放暑假

咁大獲 傷幾耐？

膝傷 兩個月

等睇隊長比文尼撚

希望下年買Burnely個後衞Michael Keane，代替Funes Mori。
睇咗佢對德國嗰場，防守好穏，仲要傳波好準，啱哂打3後衛。仲要有頭鎚

玩能源今鋪
個個中曬fifa病毒

高文好似準備出手

呢件正野，20m左右買佢都抵俾

估唔到我地都可以爆post，好感動
下場屠猁賀一賀佢

諗番起以前我地唔用既musatafi同dier 如果有留隊 條後防會好j到一個咩地步

估唔到佢地會去到咁嘅level
但前鋒真係冇咩人代替到Lukaku...

今日仲傳買hull個harry maguire

但係嗰陣士砵亭好似借dier比拖肥只係想比佢訓練下變勁，唔會賣比愛記
但係梅斯達菲真心走寶

好似仲話想買李城個Gray

呢個睇過唔錯，
大大隻隻，
包波幾準，
仲會有時會引球推進

LM

但係佢拍Williams我擔心佢地太唔靈敏。兩部大貨車咁

Prefer Keane 多過 Maguire, Keane對德國真係踢得好

Lukaku見到話買maguire都唔知點諗
雖然maguire係唔錯

Tom Cleverley 落實下季加盟屈福特

對佢好對大家都好
祝福佢

C9 confirm 踢唔到嚟緊兩場大戰

無m16 c9
睇黎笑到最後又係巴利叔

lm 比人炒3/4:0

1:3
博盧卡古入一球

有錢就買Michael Keane啦
Maguire得呢季勁，之前都鳩鳩地

我覺得一定入球大，咁殘陣焗住同猁鬥攻，雖然我地好大機會輸

我係Ronald Koeman真心屌出黎，三個starting 11都傷咗...

無coleman真係差好遠

仲要冇成年咁濟

同猁鬥攻多數無好下場，佢地啲劫富濟貧海鮮波，我諗打三後衛打防守反擊會好啲。

個陣ok，但繼續都有高文鴨
好心呢d大戰就出米拉啦

竟然冇巴利叔

唔明點解又唔出Mirallas...
國際賽佢入一球

冇Barry但係有鴨仔

Pennington 臨危受命

出鴨鴨都唔出米拉
米拉打70分鐘都ok丫

屌

唉

一個文尼已經令三個後防出羞

哇Davis唔掂窩

Pennington唔夠班

今日Davies做咩行行企企咁
半場要即換Pennington，完全係計時炸彈黎

佢對住古天奴

打433爭中場啦

一係就出mirallas打側擊

但今日Davies真心麻麻，打返4231仲好

一哥

唔洗旨意換走佢Li
Btw 今季第16個球員入波

pennington好波
不過下半場都要換，旨意佢守Coutinho死得

太慢了

HO BALL

屌，話口未完即刻出事

加油呀愛記

出米拉換走賓寜頓 打番433 巴克利落番中場啦
小左個帶波上去嘅中場去連接 上半場太單調

下半場收起tom仔出返巴利叔 將巴利叔再推後一格
然後左右翼睇下出米拉+洛克人 或者是但一個啦

我情願收barkley換mirallas, 收pennington換valencia

mirallas打攻中/自由人兩邊走

再留Pennington幾多平安鐘都唔夠用

啱啱睇陣容，乜撚嘢鳩陣黎
4個青訓

3個都係企小禁區頂 呢條友做乜

個個傷撚晒
可以點

屌你咩
垃圾時間先出米拉

咁撚遲先出米拉 高文攬住隻私家鴨落地獄啦屌

究竟隻鴨幫高文含過幾多次
打到咁撚樣都可以留喺場上80分鐘

屌你米拉淨係幾下突破已經高下立見啦
高文帶埋鴨鴨去含撚啦

你慌佢兩個今晚唔會咩

下場對獌睇下舒拉 m16出既機會大唔大
而家寄望下場好過

唉屌中前場懶懶行咁

米拉心諗輸波抵撚死

球單刀 點解要飛機

我都唔expect贏，但係好多球員都表現得好差

Barkley我真係屌佢做乜尻呀
下季真心要入一個攻中、一個高級嘅後衛，尤其係要打3中堅

呢個真 前面真係缺少一個可以真係自己推進 造波既攻中 係Barkley身上我真係睇唔到 最多咪拎完波dup停 轉身回後 哇 屌你成個畫面出哂黎

垃圾朗奴高文 保守到西 死攬冇撚用新仔
屌你老母 還我米拉迪路菲奧呀

繼續百屌鳩文
死攬鴨仔唔出米拉

打親三後都唔會有好結果

淨係hold到波冇撚用，又死帶唔交，帶又冇速度，睇下人地Coutinho。仲要冇咗上兩季嘅遠射。條友大心雄，但又未到carry嘅level

今日上又上得慢
成日中場有波都無人交

斷哂纜 係差個中場大師

Tom仔依場真係比人比下去

今場盧卡古係咪 零射門。

3後衞 有2個未瞓醒咁

巴克利今場換左對波boot成日跣腳

有冇人去左球迷會睇波

網上評分 robles 3 williams 3 Pennington 4

p s.
我又唔覺 robles 咁差。

Williams有幾球key tackle喎

今場問題係得單防中，Davies唔算一個防中，變咗對面Countinho/Origi 一推過Gueye就同Pennington 1 on 1...

3 球都係輸人地高速盤球，就好似輸俾熱刺一樣。

我覺得喺冇C9嘅情況下，Davies同Barkley唔能夠同時出場，兩者作用類似，Davies好少少會回防

其實davies仲係好嫩
但今場基本上得巴利叔 但又驚佢太慢

今日個3-4-3真係唔係好掂...
先講後防
1. Pennington 明顯未夠班，仲要下下都比coutinho瞄住嚟扭，頭兩球其實都關關地佢事, 第三球感覺上williams想幫佢一把點知自己misjudge埋

2. Holgate 打少進攻嘅rb可以，但係wb 就真係差啲啲，右路冇晒攻勢冇咗個width

3. 因為上面兩個死因連帶關係，後防線縮下縮下入咗自己禁區，佢哋3隻扭得嘅次次都係禁區邊／入面，出腳好容易出事，唔出腳就俾人hold實finesse射死角

4. 邊個hold實三角形 ，robles 企到好出，有啲似howard臨走前嘅影子...

好啦到中前場
4. 中場輸晒，得gana一個做攔截，就算車路士打3-4-3兩個中場幾乎係棟係back3 前面，davies 相對地係比較box to box嘅打法，明顯令到中場完完全全俾利封晒

5. Barkley太有火，俾人用gamesmanship 辣着晒...
6. Lukaku 又唔出現，完全not arsed

成場波唯一係bainsey 踢得幾好

我諗原本高文都想出雙防中，可惜真係傷晒而又唔敢出巴利叔。
但三中堅對猁真係無着數，本身猁前線都係打機動，又無正前，搞到三左中堅成日都唔知出唔出去殺波好，而中場又係得gana保護，結果不斷比人長駒直進，頭兩球都係咁樣輸。

同意，如果中場多人守可能冇咁易比人直線推入禁區射波

其實好sad, 我地好似好多中場用，但其實「夠級數」嘅得Gueye同Schneiderlin, Barry同Davies對中游隊都好好，但一打快攻隊就收皮

Pennington、Holgate都係臨危受命，對面bench嘅深度同我地嘅一目了然。

Barkley同Countinho嘅level差太遠喇，如果人地出埋Lallana我地仲gg...

下場對曼聯，人地有番伊巴...

老實講我地真係中游球隊姐

中上班底
中游實力

所以第七

寫第5點時有冇面紅 Barkley 咁茅都講到受害人咁

一直都比上不足 比下有餘

但同熱刺、猁、車仔真係差一節

阿記、鏝城都有得踢

對曼聯下星期就知

老實講有邊場打比無粗野攔截，謝拉特以前都唔少啦。
我咁講只不過係以barkley嘅角度去睇，就算茅人都唔好咁張揚，寧願佢學下can 襯人跌咗係到偷偷地踢人塊面，無牌不特止，仲可以令對手分心。

我覺得今場一啲都唔茅啫。

55波去盡就叫茅？

茅唔茅都唔係重點，而係佢真好撚鍾意带波，死都唔交，又冇速度

唔使理班猁啦
換轉係佢地粗野攔截佢地又當冇回事架啦

咁N.Taylor 都冇問題啦

有痢狗入黎吠

睇緊Swansea, Sigurdson真係好勁
pass and move, 接波，一拐，遠射，中龍

好想買佢

猁狗真係無處不在

有冇巴打會睇凌晨場波

會

返工照睇

你講乜

x3 go go go!

高文再排鳩陣同出含撚鴨就提早訓算

中後場無人換

mirallas

米拉終於有正選 希望今日唔洗見到鴨鴨 華西後備入替ok

打番四後衛

隊長

兩對中堅合作

Jags!

入嗰陣成場靜哂

Mirallas

Joel 救得幾靚

on9仔
好彩無輸
累個龍傷

盧卡古呢球獨食左啦

on9,兩個夾都照去

正路應該抹個波落底，咁樣好易free 俾人汁雞

右邊有米拉唔比 可能心雄射手榜

barkley條柒頭得返單邊袖
終於見到佢個前臂

佢成日右邊攞波 推兩吓就即刻推大位左腳射
比人捉曬路

成個上半場 隊長表現最好

Barkely暫時幾好
出Mirallas前面立即多個option

但右路都牙煙...

成個勢唔同晒啦 同上場比。

巴利叔加米拉 好嘢！

有幾下都差啲穿

條友堅係好波。

隊長不嬲係三中堅之首

Barry都有啲慢，下半場要小心

Mirallas勁在傳帶、走位、射波都有

巴利叔無人換啦

真心中意隊長

lmao Ashley Young

好彩中楣...

咁早換Pennington 做咩

又換炸彈
咁樣唔攻平安鐘都爛

可能想加強防守
而且米拉燥燥地 辣興左好多火頭

米拉比人換走好唔鋸

米拉今日好燥底

冇計，場上free得嘅浄係Mirallas...

好撚彩

嚇死

寧願位換位咁換lookman仲好

都無黃牌驚咩呀
右邊擺兩個on99

仲有成廿分鐘 有排驚

炸彈一黎又立功

Pennington出黎搞笑
好彩越位

屌，其實前場少咗Mirallas, 後面仲大pressure

呢幾分鐘好撚亂 頂住啊

又報恩

屌，入多粒啦

玩fm,佢同browning 一早放逐蘇超

禁爆平安鐘啦

屌 冇咗米拉 好似玩緊倒後鏡

真係好on9
前面得兩個點反擊

打counter少咗個option, 三個包Lukaku

barkley
又唔撚比tom仔 屌你老母

Lukaku

又出鴨

鴨鴨

可惜冇位傳中

Barkley off

yes 我鴨又出

拖肥興有空位唔交
lukaku 唔俾m11
巴克利唔俾tom仔
lukaku 頭先爆嗰段遠柱又係空哂

其實我地前場d decision making好一般
個個都獨食

盧卡古肯郁未呀仆街

鴨仔走唔起既屌
咪搞笑啦

屌你鴨

仆街 後備入黎跑唔郁 仲帶失埋

出Valencia>鴨啦

盧卡古好波

鴨鴨根本比拜利屌打

做乜叉野 前面得返兩個
盧卡古無氣都算 隻鴨真係
咁多球反擊打到咁

一推就跌

好撚
好心前場帶少啲波啦

又唔肯跑 1 2係前場都做唔到 佢想一個人爆入去

鴨真係

咁樣捱打唔係辦法 屌你高文換lookman/華西出黎打防反啦 好氣好力 on99 留撚住個換人名額做乜柒啊你老味

lmao 4mins 加時

鴨

點解有個金毛仔兩隻腳咁光既
係咁比人吊入去好危險

屌⋯⋯

....

其實救到

lmao

點解要用手呀

電光火石之間....唉 臨尾香

komen 先係罪人
其實成場都無攻門
入到球都係負碌

屌 好撚燥呀

威廉斯 其實救到

成場唔應該1：0， 有幾次反擊都浪費左

依句真

雖然呢場3分都係負碌 但咁樣跌兩分

下場冇中堅用

得返Jags

Pennington

同意 反擊次數不下五次
高文條撚屌偏要出私家鴨都唔出lookman/華西
隻鴨後備入黎跑唔郁既屌你老母

Lukaku屌哂鬼

屌出咩高文鴨呀又無速度又無身位
出valencia lookman有兩三下都可以dum多十幾廿秒啦

出valencia起碼帶到波
唔明點解換走Barkley

真撚係私家鴨

盧卡古打反擊 硬係差d野咁， 硬係差少少就有波入，但佢真係唔差，有速有扭有射，係判斷差少少，另外有個金毛發光腳好似麻麻

想問第6先有歐霸
定第7加特定條件都有?

無左巴克利， 唯一入波希望都無埋。

有時真係忍唔住想喊。

屌你老母講經咩
講反擊次數曼多你幾十倍啦

好on9 隻鴨控好少少得位好少少都已經夠鐘

tom仔近幾場表現係麻麻
佢可以自己帶波推進 同識比波 係近呢兩場跌watt

唯有咁樣安慰自己啦 兩隊各打左半場好波 只係覺得唔抵囉 打防反用錯人

Tom 今場比波都好麻麻下。

但最撚差都唔係場上11人囉

應該第7都有機，因為獌攞咗聯賽盃，加上宜家FA cup 四強都係big six ，只要李城攞唔到歐聯，其實都好大機會第七都有份踢

其實不過不失
Barry今場擋咗好多球

明明仲有個換人名額

下場對李城，人地fit到

仲要無中堅用

都係嘅，一次傷哂3個主力

但屌咪再用鴨啦，尤其咁關鍵

下場肯定打4中場
Gueye C9 Barry Davies
去加強防守，尤其Koeman咁保守

有一分都執到啦

C9得唔得

高文真係痴撚線

有無人知私家鴨到底係青訓定買返黎
如果係買 咁高文d眼光真係

買

咁樣跌返兩分，
好彩嘅係 WBA 又輸，
仍然維持住 7分差距，
第七應該穩陣

要保持主場強勢
下年真心入個top quality嘅中堅，Jags同Williams都年紀唔輕，Jags下年仲要35
Pennington要做starting 11仲有一段距離

同意入球有幸運成份, 但DKLM , 明知下半場打反擊

卻連一腳射門都造唔撚到

真係連馬天尼斯都做唔到 KOEMAN做到了。

屌lukaku走位麻麻
又無啦啦換走米拉
得兩個人打反擊
巴克利仲要唔夠速度

當初放走Duffy

between, Holgate琴日踢得好好

但攻真係唔掂

要買閘啦

相比起左閘過盛 有Baines Garbutt Galloway 可以用
右閘真係陰公 Browning都借走埋
Besic國家隊好似係踢過右閘既

上季踢過啦，好撚廢

搵我，我踢右閘嫁真人

有乜現成好用又會肯加盟我地ge右閘

Holgate都幾多呀

傳緊買熱刺個Kevin Trippier

脆皮ok ga

我都係右閘喎

其實galloway進攻都好麻麻

起碼好過Holgate先
Holgate擺明係中堅料
btw右閘最好買到個可以兼踢WB嘅，方便踢352

雙閘齊飛先係愛華頓

Garbutt其實唔錯，我fifa career mode都係用佢頂Baines

右路就用Holgate, 因為接手愛記之前Koeman將Coleman賣咗比獌

C9要聽日先知出唔出到
Williams停一場

原來對猁唔出Barry係因為佢膝頭傷

West brom又輸

係咪有巴打會去Goodison Park睇對Leicester?

全取三分

Pennington踢好啲

wtf 1:0

好靚 米拉

開心咗幾耐

-- 1:1

秒速俾人追平

好撚廢呀

molamola

屌 搞乜撚

joel 企位

好撚廢

快啲追和啦

真係要買個新龍

個心情轉得幾快下

mirallas好勁

好心lead 1:0就尻猜啦

呢下組織就靚啦

靠幼幼右閘出波等死啦

COYB!

盧卡古又一球
離神射又近一步

lukaku唔同barkley慶祝

holgate防1on1係唔錯

推唔郁huth

米拉成日撩交打
人地huth 幾撚大份

成座山咁真係

應該同盧卡古一樣

captain!

好彩入返

barkley 成擔豬油係身 慢到
好彩隊長補返數

barkley 完全係到頂

今日踢到朗尼咁 又只係識橫斬

屌領先後要守好，咪撚俾人完半場前追平

月巴仲好過佢

今場好睇

其實真係成隊得ross 控到hold到 雖然慢到仆街
下季一定要買個有技術既中場

一撚早要出superkev啦
雖然驚佢紅

agger, 一打高速迫搶球隊就gg

唔好傷呀c9

barkley控完未 係要上腳

lukaku

lukaku that's my boy

死球又係靠隊長創造機會

一唔出鴨仔啲進攻幾好J

好快出場

呢個真 一陣應該會見到鴨仔

Barry叔又出場刷紀錄

破傑斯record

lead住兩球就唔出鴨仔
上幾場輸緊就出 睇唔透

Mirallas終於打足90

下場又可以雪喇

收到風 下場鴨仔正選

正呀 主場7連！

隊長可否不會老。。。

下季Michael Keane頂Jags

鴨仔頂米拉

Koeman賽後話如果Barkley唔續約，今個夏天就會賣咗佢

有價好放

Sigurdsson頂Barkley

但係我都想Barkley留嘅..
再入Sigurdsson準備歐戰同杯賽輪換

同埋有傳Deulofeu 係巴塞今夏重點收購對像

我件7號mo la mo la

雖然佢成日駁屌⋯⋯但都係想佢留低

屌老虎真係好似唔係幾得高文歡心

始終係自家青訓，
BTW 尋晚佢拎左官網 MOTM

希望Lukaku 拎 golden boot,
可以賣貴20m

我真心想佢留。
其實佢淨係可以去到熱刺，鏝有De Bruyne, Silva先鬼要佢

同埋佢又冇表過態話要走

Lukaku又係，去勁過我地嘅，只有車仔，佢去獌真係搞笑，6去7...
分分鐘遲下比我地過埋

希望Lukaku留多季睇下先啦
下季有歐洲賽打 無左佢都唔知係邊入返個有質素前鋒

Barkley 同 盧生一齊接受訪問

懷念佢地同 迪老虎3劍合壁。

佢地私底下friend唔friend, 都唔follow大家ig

agger... 前排諗住Lacazette可以頂，但佢去咗馬體會

真心諗唔到有咩人sub到lukaku

Burnley個gray明顯未夠班

Gray
其實好難怪Lukaku,
以佢實力絕對可以踢一線豪門

睇嚟呢兩條友真係好fd,
各自踢完波後一齊睇波

盧先靚仔啲。。

淨係可以番車仔，皇巴拜佢仲未到level
留多季踼歐戰啦

Barkley今日係酒吧比人打咗拳

屌 打人條友黐綫嘎
好在巴克利bb 無事咋

屌老虎之前話唔肯返巴塞
如果高文唔識用俾佢走啦
無謂阻人發達
盧卡古要走都無可口非
最好換到史東斯個價
咁佢一走好多人都會喊走，真正重建
成億咁重建都ok 啦

唉我件7號....

Zaza捉住左條痴線佬

Besic復出，為u23對熱刺

Galloway返左黎

鴨仔有份

大家都咁夜
facebook有live睇

啲後生仔好skillful

睇 match report,
Lookman 雖然有波入，
但好似踢得好差，
btw ,u23 差兩分就可以捧盃

有睇60分鐘，鴨踢得唔錯，其實鴨好高大，琴晩踢法似lukaku, 做支點拎波，頭鎚二傳

吹奏鴨仔

鴨仔是時候上位了
賣左LKK都唔怕

Kieran dowell就好波啦

不可能吧，定係我真心左？

巴打真心咗

呢件正 下年升佢做攻中都唔錯

季尾幾場波俾佢試吓啦，
橫掂風流波

其實，我覺得鴨仔算係好造之材

左腳遠射好勁

都係嘅，睇佢打u23係高一班，高人一個頭添

Galloway都好正，仲要Walsh, Williams

Walsh本身都知知地，但真係好skillful

多啲人去探

我都想去探

Taylor 太有火，俾人用gamesmanship 辣着晒...

希望今年內見返佢，

btw 好似傳緊下季買熱狗Trippier 頂住先

coleman bb

佢算係英超其中一個最好嘅右閘，我地好難買返個同級數嘅

Trippier唔會肯黎，有得揀，我首選一定係Coleman
Holgate做副選好好，仲有Kenny

不過trippier長期後備
Holgate防守幾好，用波都冷靜

英超第一右閘呀大佬 仲要6萬磅買番黎咋

60 grand

Trippier d 傳中好好J

Holagte 進攻唔太掂
覺得佢打中堅比較好
始終兩閘齊飛先係我地既傳統

Agger最好買返個aggressive d嘅右閘幻幻黎重點培養

Kenny都幾Coleman
u23 captain，指日可待

我地U23 真係好有潛力

有冇巴打會睇皇對拜？

係咪差3分就捧u23聯賽冠軍？

多仔摩洛哥直落

2分

買皇馬個jese or 華斯基斯有無諗頭

jese好易傷
華斯基斯皇馬應該唔會放

正 可以係到吹兩咀

下季有番bolasie我諗ok

有傳話買chamberlain

其實blolasie都大傷
對佢呢啲突破型都幾大影響

摩納哥成咋幼幼都好勁
同fm 一樣

Vidal個12碼

知道誤判特登唔入

Everton ready to launch summer bid for Southampton defender Virgil van Dijk

跟住差d輸個反擊
btw咁落去皇馬應該有機追得返

my ron

今日Robben打得一般

GK可以考慮買史浩克04個龍 Farhmann

我覺得嚟緊6 場俾多d機會 班 u23 踢吓仲好la,
例如 Kenny, Walsh, Dowell

下半場打少個又俾人double team 算係咁了
老嘢知道佢左腳都咁撚勁

Marcelo好勁

係咪有巴打黎緊會去goodison park睇波 ?

盧卡古
希望賣到好價錢

岩岩book到車仔嗰場嘅飛

起碼有人出70m先放

巴打坐邊

Row M
你呢？

GT7 FF
點解可以買到咁前
係邊book

呢個好似係山頂位黎
我喺stubhub 到book

邊個area

FF唔太山頂嘅，我之前坐GG

between, 我見到依家好似比賽前拎簽名同合照

希望留多季打埋歐戰先走啦
仲有Barkley未表態

係囉

要早幾耐到？
鳩文唔係話比完賽先俾球員簽名

我睇啲snapchat, ig story成日都影到佢地到，之後簽名

佢地好似早成三個鐘到

三個鐘好似早左d
咁佢地通常完場後幾耐先出黎？

45mins

Deulofeou對國米好爆得，但啲傳波仲係麻麻地
爆到Ambrosio完全跟唔到

冇人睇？？？
隊長

未訓醒屌
成班慢到

對面醒，踢迫搶

暫時無咩攻勢 對面打迫搶壓住黎砌

Barkley守咗好多球

今日做乜撚野呀？

Jags仲要派幾多次膠
好彩對面把握力差

隊長咁多失誤

Barkley真係好慢，仲要今日其他人都好慢

Gueye

發覺佢剪完呢個鳩毛頭之後無腳好波

今日個撚個都窩利

好慢...
算係有機會嘅
Williams同Jags拍中堅唔知解我成日覺得好牙煙

上半場最後十分鐘先踢得好啲

仲要個撚個撻Q

Barkley上半場浄係守波好，進攻搞唔掂
連Mirallas都慢

下季入Sigurdsson，係呢啲情況遠射下

Gueye換Valencia

Jags又入波

笑咗

屌 on9

何必呢

On撚9
落乜撚野腳

無哂角度 係後面行住佢唔比佢刮出黎咪得
落腳

Joel好野又唔見學足侯活
派膠就學撚到足

乜野事呀

可能買左和波

真係屌佢老味
希望快啲入番粒2:1

看來joel始終都唔可以做正選no.1

好撚洩氣 個頭入左呢邊輸個咁既十二碼

mirallas....

兩球chance

heaton = class

有冇Ching有sopcast code
華記加油呀

*愛記

barkley!

go to vipleague

負碌到

入咗就得啦

觀察吓Gray

LKK又入
可否留下

留多季打歐戰

好似仲有一年約

有2年，希望今夏唔會賣去車仔

兩年
Offer左破球會紀錄既週薪都唔續

又巴利叔

0.01%

巴利叔表示

刷數據

其實都可以考慮下買斷Valencia

佢左腳真係無敵 加埋坦克模式。

下季有番bolasie, 扭扭樂

真係幾高效率

希望下季歐戰拎到好成績令佢繼續留低

今場高文半場調動

Btw ross咁撚激動
緊係同太陽報有關

抵讚

快啲續約啦佢

出洛克人唔出自己隻鴨

下季真係要執執個gk位

黑貓個龍好像唔錯

點都支持親生仔

Begovic啦，即食

今日三點開波

但係好似冇得咁早入場

即係要早四個鐘係場外拎簽名

早四個鐘咁我不如完場後等45min算

btw除左Goodison同Beatles之外Liverpool仲有咩地方值得去睇？

Albert dock沿海一帶好正

團火！

雖然成日屌佢拖慢攻勢
但係呢個衰仔又好鬼有火 又愛又恨

親生你

完場後一齊拎

enjoy喇巴打們

between, 如果巴打係去到先攞飛，記住一去到就要去排隊，因為拎飛嗰度喺球場隔離，大約五分鐘腳程，好多人排隊。到時去到買下啲職員點行啦

好
巴打你有冇tg，到時再約喺邊度等

我係喺現場拎飛，早個半鐘去到夠唔夠？

我早兩個鐘去到

半個鐘排隊攞飛
半個鐘入store睇野買野
半個鐘喺球場出面睇show食野
早開波半個鐘入場影相加睇warm up

唔該晒巴打

到時小弟會影多d相po喺度同大家分享

玩得開心d

玩得開心啲x2

對車仔可以學獌揾人man mark Hazard，好work

Gueye 係最佳人選

Joel 唔會弱過Pickford

一個調動改變成場波局勢

我都打算早兩個鐘

巴打有無入到個tg group

個人心水Joe Hart>Leno>Pickford>Joel

Pickford始終後生，仲有潛質嘅
不過買到Joe Hart或者Leno就最好

有呀，巴打你tg叫咩名？

我prefer fahrmann

Leno冇乜可能 就算係都好貴一定

我係Diuuuuuu

有消息話巴塞會回購迪路菲奧

我件7號molamola
不如比多季機會佢啦

其實德甲d龍都好正
Leno, Fahrmann, Horn是但一個黎都好滿足

原來係你黎
咁我喺tg約你

我都想屌老虎回歸
不過巴塞用得回購權我地都拒絕唔到，唯有希望佢想踢正選唔返巴塞

有傳Messi 唔俾巴塞回購屌老虎，
因佢覺得屌老虎唔夠班

美欺

好似話準備用£100m 同Lukaku續約, 姐係成億英鎊

100m
擺明搶錢

話出100m先賣咋嘛

咁起碼留到多季嘅

skysports指 Michael Keane將會喺今個夏天離開Burnley

係時候入佢喇

希望 20m 內可以搞掂

我估要20-30

爭1分就捧盃

facebook page有直播

COYBs~~~

史堡
不過西咸主場廢廢地，今場目標3分

有無link

vipleague

攻唔撚入肉

無valencia換

Lukaku 踢得好差

等睇神鋒Kone救世

換2個

60mins
0 射門

barkley搞唔掂

Lukaku mirallas都唔知做乜鳩

呢場都可算係季內劣作之一，
執返一分算好彩？

平時唔掂都有華西出黎 轉下陣
屌你老母 琴日0:0換米拉用屎眼仔
你用神鋒 打442都好丫

lookman都還好，但對mirallas有啲失望

其實barkley打右work嘅原因係因為佢會走入中間，之後右閘攻前，但人地尋晚5人防守，加上係holgate，所以唔太work

同埋我地冇遠射

我地無人突破

下半場多左lookman 叫好左，
講真，球隊咁嘅踢法，
真係好難說服到Lukaku 留低

有好多位要補強

依句真 尋晚柒到上半場零射門

冇人支援到佢
C9 = 後場派牌，控球
Gana = 截波，搶波
Tom Davies = 轉守為攻
Mirallas = 盤扭 one two 走位
Lukaku = Finisher
Barkley = 前場派牌

但尋日Davies, Mirallas, Barkley都唔知做緊乜，搞到Lukaku極isolated，所以0射門

Lukaku琴日都hold唔到波 aeria duels又輸晒
基本全部都唔知踢咩

Koeman 話今場 I want to sub them all
冇睇都知踢得幾差
好驚下星期去Goodison現場睇又係咁西

希望下場踢番好少少！想報番首循環比人炒之仇

U23已經拎左冠軍

終於有盃捧
BTW 可以睇到我地d 小朋友質素唔差，
希望RK 喺最後4 場波俾多d 機會班小朋友

就算冇嘢爭，
都希望至少令車仔失分，
等爭標形勢緊湊d

agger! 分分鐘比u23踼對west ham仲多攻勢

依家係坐定打europa qualifiers?

第八位嘅西布朗仲有5場 落後我糖14分，
所以第七已十拿九穩

如果有qualifiers，想去睇，順便去旅行

between我覺得呢件係近年最靚嘅款

我鍾意公雞牌09/10個件

似舊年嗰件
0910我仲未支持愛記

口味相同
其實呢季開季前真係好大期望，
對上一季成績好，
正式簽入Lukaku,
入Eto'o，
同Barkley續約……
可惜，最後……

呢件都靚，不過我覺得佢個白色v位太大

其實我糖d波衫都好靚
好易襯衫

出街會著
之前二月佢有出問卷，consult吓下年波衫設計

Coleman returns!

Seamus

巴打們去到liverpool未

西布朗輸波，
我糖確定下季重返歐洲賽場

今晚報仇

好撚驚今晚會hea踢
btw已到Liverpool

enjoy!

今晚唔知有冇正選

對打快攻可以用你，因為你反應快

今晚你如果正選就同我醒醒定定，如果唔係完場搵你算賬

Albert dock!

真係好正

between, store啲波衫好似得番加大碼

Ok

屌⋯⋯又鴨

鴨仔又正選

有冇人知點解冇C9

尋日訓練傷左

屌你老母朗奴高文 又放米拉後備出私家鴨

差啲！

對面反擊好撚快

狗衝番屋企睇

要贏呀coyb!!!

球球反擊都驚到pk

coyb!

.......

冇得救

未完架屌

唔怪您

干撚

加油呀愛！！！

都係輸你

人地bench深度屈機

0-3

踢得唔算差下大敗一場，
只能說人地太勁

打唔到逆景波

下場希望俾啲機會新仔

Dowell, Kenny, Walsh

同意，
餘下只是風流波

下季入Defoe，大家點睇？

Kone走，Defoe入

ok既，但係都係打唔到幾多季

Defoe好過朗肥
教吓鴨仔同lookman射波

ff下季陣容

Defoe 太老了吧

我好鍾意 Torino 嘅 Belotti,
扭得，射得，
希望RK 諗諗佢

【體育】愛華頓中場艾朗連儂日前被警方以精神健康條例拘捕並帶到醫院檢查，愛華頓發聲明承認這位英格蘭國腳現正接受精神壓力方面的治療。

已經接近3個月未為愛華頓上陣的艾朗連儂（Aaron Lennon）周日下午被途人發現在高速公路旁邊遊盪，警方接報後到場後發現艾朗連儂精神不穩，決定以《精神健康條例》把這位英格蘭國腳帶到醫院進行精神評估。

大曼徹斯特郡警方發聲明確認拘捕艾朗連儂，而愛華頓周二亦發表聲明承認這位30歲翼鋒現時正接受精神壓力治療，並表示球會將全力支持連儂，呼籲外界讓他和家人能夠保持私隱。

現年30歲的艾朗連儂2003年出道於列斯聯，2005至2015年期間在熱刺效力長達10年，2015年以450萬鎊轉會愛華頓至今。艾朗連儂曾經代表英格蘭出戰2006和2010年世界盃決賽周，可惜自2013年起未再被國家隊徵召。

圖片來源 : ©AFP

加油Lennon!

DCL 續5年約

Barkley仲咁串唔續

再唔續賣撚左佢算
又唔係踢得好，買施古臣代佢仲好

agger成日po ig做到好大拖肥咁，根本就唔係，只係j 自己

講真佢護波係勁，亦偶爾有killer pass，但落場真係一般，太上腳太慢喇

其他隊：猁嘅Lallana，走位好，有skill, 又有射；熱刺Ali, 咩都有

佢真係好一般其實

Ali 真係明顯高佢至少一班

Coleman signed a 5-year deal!
至2022年

Goods news

希望Coleman 快d 康復

呢份約為Coleman打左支強心針
希望佢快d復出

斷腳都續五年

好想快啲再睇番佢係條右路到上上落落

今晚有冇巴打會睇

鴨又正選

at least後備好多u23

又有私家鴨

冇barkley, 進攻快咗

stekelenburg出營打走個波啦屌

一定係williams見冇野爭 叫班隊友幫舊隊護級

畀人boo到傻咗

Keane可能去猁

大家點睇barkley唔續約 ？

放啦 見哂底啦條友

始終親生仔，
有d 可惜

BTW,
朗奴高文做法幾好，
迫 Barkley 儘快做決定，
一係留，一係賣

我佔koeman都知佢見底

真心其他隊嘅攻中都真係好過佢

米拉續咗約
有冇巴打睇

Tom Davies 好有火

Ross!

巴克利終於識入波啦

ref收咗錢？

干尼最後嘅主場

Bye kone

快啲續約啦巴克利
利申:迷ross黨

以為besic可以出吓添

x2
睇得出佢仍然好愛球會，
希望佢留低

季季都長抖，要賣了

有冇巴打覺得 Valencia 次次後備出到嚟都做到吓嘢，唔太貴的話可以考慮買斷

我都覺得買得過
仲有希望屌老虎可以回歸

同意
不過mirallas valencia deulofeu bolasie lennon
其實真係塞晒車 但個個都係普普通通

利申 拎到ross簽名

型

依家官網冇得揀印Deulofeu
姐係走硬掛

valencia要12m有啲貴，希望lookman打好啲頂佢

琴日skysports話我地25m 買sigurdsson

幫到佢地護級，收少啲啦
25都抵啦，schneiderlin都25m, 真係控制到中場
依家只係差個攻中

中堅keane/van dijk

前鋒都要個啦 始於要個突破型球員

預計今季組軍比以往要快，始終7月就要開季，25m Sigurddson 抵屌la,係就快手扑鎚

如果車仔fa cup贏，我地直接打分組賽
九月去睇波
一場歐霸，一場英超

下季歐霸章

巴打有冇睇新波衫
隻藍淺色到

好似係淺左啲
不過我地會轉贊助商

有Dixie個Logo真係J死
如果有個章就更加正
不過隻色好似已經唔係Royal Blue

印歐霸x2
仲要好貼身

We will start with the Sunday Times, who report that Everton have agreed terms with Malaga striker Sandro Ramirez ahead of a summer move.

The 21-year-old, who has scored 13 goals this season, has a release clause of just £5m in his contract, and it’s reported that he has rejected interest from Sevilla in order to secure a move to Goodison Park.

聽住先

咁淺有d唔慣

通常呢個時間就會有程咬金殺出嚟，
跟手 hijack 單deal

好樣衰

膀頭啲umbro logo想點

應該係真
都係要入

嚇我唔到既

有Dixie有得唔入咩
仲有歐洲賽版

成件綀習波衫咁

今季手袖有贊助商
呢件有晒umbro logo應該唔會啦

象啤點解今年無贊助

唔續約

雲迪克會簽到 咪傻啦

原來係咁

簽到施格臣就好

象仔

Training range

柒到

好彩唔係正式波衫

件training jersey可能好過正式

9成9係流出嗰件嫁喇

唔會正式同training都咁似掛
差個袖咋喎

媽呀⋯⋯好柒

屌件新波衫真係好撚柒
還我象啤

話說大家覺得收返Niasse下年頂valencia個後備殺手位有冇得諗

見佢喺老虎仔表現唔錯

屌屌屌

局住你買
搞唔撚掂喎真係

唔好玩啦 佢啱踢護級隊姐
想留華西多好多

傳緊買sandro ramirez
前鋒
21歲踢馬拉加，28場入14球
擅長遠射，free kick
£5M release clause

睇左佢幾場，真係唔得
可惜候城降班，
會接收佢嘅機會細咗

真係好柒

但都要買

喺 Youtube 睇過球王片，
左右腳都得，
差唔多入親都係靚波，
BTW 都係有波衫相先信

分分鐘要等barkley有人買先開始買人
之後搞到勁遲，sigurdsson就去咗另一隊
最後求其借個攻中算數
on99

Interesting opta stat. If you remove Lukaku's premier league goals, we would still be 7th in the table with a 7 point gap over West Brom.

係啱嘅，lukaku多數一場入幾球
但佢係咪可靠呢？佢又唔太係

有趣嘅數劇
可以反映球隊冇咗Lukak'u 嘅影响唔會係想象中咁大

以為是格流

But Sigurdsson told Swansea fans at their club's end of season awards night: “I expect to stay. I signed a new contract last summer and I’ve got three years left, so it’s down to the club if they want to sell me. It’s down to them, but I’m very happy here.

最新消息

可能買唔到，之後局住尻買人/barkley留但零進步

可惜降唔到班

神射手不保

癡x線，
入4球
李城 hea 到

Lukaku最嗰幾場都hea爆，抵比人搶
之後又會話愛華頓比唔搞support佢

乘機走人啦佢

koeman話冇信心barkley會續約

反而 Lukaku 有機會留

其實咁樣仲好
真心唔覺得Barkley可以再進步了
都係果句，一日唔買個好嘅攻中 一日都只會俾巴古利亂咁黎

agger...
走就走，自己唔係top level但又想踢歐聯
同英超top攻中差幾皮

鴨仔世青盃入波

dowell 2 assists

下季可以用多d Dowell
如果Barkley走左再買個新攻中之後比佢踢Sub都得

10點有冇巴打睇?

Ross byebye

後備，真係走lu

放水比妓 令痢狗收皮

1:0

紅牌

好彩valencia冇事

自己攞黎

valencia係咁爆人

又出返ross做乜鳩

打機排錯人落場

椰仔辭職了，
好有骨氣，違約金都唔要

椰子是無辜的

又愛又恨

表示忠心？

如果我踢到，我一定只留愛華頓 (FF)

Our diamond

Good Bye

用黑白相睇嚟去意已決

佢成年ig相都係黑白

巴克利走 施格神加盟

Local boy但踢埋d波引人屌 又愛又恨

終於有返啲創造力

有冇source

但係係鏡報....

好矛盾...想施古臣嚟又唔想Ross走

只怕最後 施格臣唔嚟 而 Ross 走咗

另外傳買ajax klaassen
琴日場歐霸全場隱形 都唔知掂過幾多腳波

球迷會有花生食

???

Facebook group

東方 ?

嘈緊「有人冇做過野冇搞活動」
仲有去睇波間bar

Kenny 助攻 Dowell 入波，
協助英軍級

Kenny 兩場 MOTM,
我覺得唔駛買右閘，
下季初俾佢試吓

而家傳免簽martina

情願俾機會kenny啦

今日好多利狗周街走

Everton have made a firm offer for Las Palmas defender Mauricio Lemos, according to a report in Spain.

Mundo Deportivo claim that the La Liga outfit are weighing up a bid from Everton for Lemos, who has impressed with his displays this season.

Lemos has also been linked with a move to Barcelona in the past, and the Spanish newpaper reports that Ronald Koeman is pushing to get the deal done.

而家傳既人 都好似唔夠class

仍然係中型班咁

屌 begovic去咗bournemouth
sigurdsson呢啲又冇哂影
barkley又不了了之

我糖一貫嘅轉會政策，
懶懶行

傳緊 forster, rooney
其實我ok rooney回歸，打歐戰有經驗
forster我一般啦，始終後衛個問題更嚴重
maguire, van dijk, keane是但一個黎我都開心

老老實實，williams我麻麻地

月巴人工
不了

獌 好似會 分擔部分人工
同意 中堅係首要增兵目標，
希望會方 快d做d嘢 俾球迷/球員睇

btw 暫時已有 Tielemans, Kissie, Selke 呢d 傳過的 miss out

唔會忘記月巴對住我地kiss曼聯章

七月尾踢歐霸，依家要開始買人啦
唔係邊有時間練波呀

頭先上transfermarkt睇話我地會買不來梅個Max Kruse
但呢件好似唔係幾夾我地戰術

Kruse 年紀唔細(29),
球員本身亦好似唔太想出國

如果留lukaku，前面真係要入個有突破、可以二傳嘅輔鋒，sandro ramirez係唔錯嘅選擇

結括一下轉會傳聞：

GK:
Pickford (Sunderland)
Forster (Southampton)
Hart (Man City)

CB:
van Dijk (Southampton)
Keane (Burnley)
Maguire (Hull City)
Koulibaly (Napoli)

RB:
Martina (Southampton)

CM:
Sigurdsson (Swansea)
Klaassen (Ajax)
Tielemans (Monaco)

ST:
Sandro (Malaga)
Perez (Arsenal)
Rooney (Man utd)

我估最後應該買到Pickford, M.Keane, Sigurdsson，Sandro同多一個前鋒（如果LKK走）
btw Tielemans岩岩轉左會應該可以唔洗理

最新傳
CM:
Pedro Obiang

ST:
Vardy

Pedro

後防兩個中堅唔會夠其他大球會搶啦
諗都唔洗諗

Forster係Ben定Fraser
龍門其實可以諗Joe Hart呀

Fraser 吧

其實買你咪幾好

van Dijk可能60M去猁

Van dijk就九成九無架啦
Btw lukaku又話今個暑假一定走啦

龍門買史篤城個butland好過啦

走就走硬，
希望賣貴d 同盡快confirm,
等球會多d時間揾替補

走囉，冇心留無謂強人所難
入ramirez同perez啦!

仲有傳過vardy

lukaku如果真係賣到100M, 咁就真係可以買多兩個勁前鋒番黎

入shaqiri同arnautovic 都可

兩條友都勁，不過阿蒙道域成個三杉淳咁，踢半場就收哂皮
之前吹過話Ajax klasson, 係就正啦
反正巴克利都應該留唔住

shaqiri
我覺得一係klassan一係sigurdsson
後者機會細...

好多外國拖肥迷話sigurdsson踢spurs都唔掂，踢我地一樣都會係

sigurdsson同樓上耶莫蘭高啦
後防應該micheal keane

快啲買人啦 傳傳傳

人地milan已簽人準備europa league qualifying round

我地仲周旋喺lukaku + barkley嘅去留

屌老虎係咪要走

我糖d轉會效率有時真係令人好撚炆

得一年約，
又唔受RK重用，
走嘅機會好大

上季係我地度係踢得差

留啦
btw van Dijk

猁 柒到

Lookman 又入波，
英撚入世青盃決賽

Kenny Dowell Lookman Calvert Lewin Connolly
有前有後

yeah, 仲有kenny
英格蘭都好鬼耐冇拎過足球比賽冠軍啦

不過碌文身形太單薄，要做多d gym食多d飯先得，我睇見佢上年成日俾人用身位硬食好慘

想問下tom davids 有無入選u20?

佢同holgate 踢u21歐國

davies唔踢呀

球會幫佢申請左免役

自膠

有冇巴打打算訂新波衫？

睇埋另外兩件先

我打算印歐霸章，人名number未諗到

歐霸章就印硬

記住過埋831先好印呀

一定訂啦，今年轉左咁多野

比利時bench咁撚多人用，細夏，米拉，尼恩高蘭，堤利文斯，奧歷治 etc
贏estonia 2球竟然換得一個巴士阿姨
馬撚真係 其實同韋莫斯有乜分別 不如唔好換

dowell今晚應該比ojo搶走正選

dowell有貢獻過ojo啦

依家傳緊：
sandro飛黎英國傾
10日之內簽klaassen
再次傾keane, 因為獌簽另一個中堅

車仔個batshuayi同traore都有係list上面

希望Sandro 唔係水貨啦
好多西班牙聯賽踢得好嘅前峰過到黎英超都龍變虫

Sandro唔係簽左馬體會咩？

鴨鴨u20 世青入決賽靚波

真？我貼佢入波

未呀因為madrid有轉會ban

因為要確定有冇人deadline day走 ？

btw 鴨鴨唔係到

鴨仔 名留青史了

經過今日 我決定不反鴨了
我鴨好波

迷鴨

yeah!
出年波衫就印佢啦

lm 唔好走數

好好j

我之前睇隔離轉會post話已經簽左，等一月再正式加盟。
即係流架？

應該流喎

kenny

我地u23好似都有唔少有潛質既牛奶仔
只怕朗奴高文無以前馬仔咁肯用幼幼

其實 上季佢已經俾左好多機會 鴨仔，Davies, Holgate

sandro喺利物浦同koeman見面

放心，唔會走
買左post 圖， hehe

connolly同dowell係球會無前途

其實唔明點解續米拉3年
遲d bolasie又復出 加埋lookman同鴨4個爭1個位

connolly係...
dowell我覺得可以俾機會佢呀....

之前都係mirallas打左，bolasie打右
lookman左翼後備
鴨前鋒後備(?)

bolasie打左面有威脅啲
下季如果要保持聯賽成績、歐霸出線、攞杯仔，留mirallas都合理嘅

老臣子留都合理 加上bolasie大傷完
隨時rip

Klaassen 26m 傳緊

米拉前面咩位都打得，又有死球
係衰火爆

反而bolasie 屈速友，傷完都唔知踢跑唔跑到
其餘兩個都員係算後備料

我始終覺得bolasie唔係咁啱踢，同獨食
出do well 或者其他新仔仲好

咁貴買完，無得咁易放棄嘅

btw,原來sandro 先21,個頭禿禿地以為廿尾

connolly係世青都係出得2場
dowell上次係英超落場係一年前
明顯已經掉隊

但係朗奴高文搞搞下咪又係出番3個中場中
（c9, Davies, gana) barkley又一定正選如果唔走
得番一個位
如果bolasie上得番之前個狀態高文應該鍾意用佢多過米拉

其實davies個位可以郁 佢下半季都好不穩
當然潛力無限 但現階段都未係主力正選

繼續j

唔會郁架啦

sigurdsson冇哂聲氣

Klaassen似大機會啲

史雲斯今年咁都護到級，估佢應該都留多年

始終對荷甲嘅人有保留

當年嘅紐卡素

迪莊兄弟

但出年好似29歲啦喎

下年28

下年中場中全力應該會係: Gana, C9, McCarthy
輪換: Davies, Besic, Barry, Dowell

攻中真係得barkley，仲要未必留+唔係勁

麥卡菲無啦

我寧願要麥卡菲都唔要比錫
不過佢唔聽話 無辦法

荷甲兵就咪搞啦，近年好多水貨

McCarthy同高文不和？

高文鍾意mccarthy，只係佢成日未傷好就踼國家隊，之後又傷

同意，mccarthy 其實超勤力有效率，係進攻差少少
besic 就兩樣都soso

真係

besic踢世盃個時攻勁到成個翼咁

又著7號 真係唔知佢係防中
但佢太玻璃

上網睇啲人話klaassen麻麻

荷甲真係有所保留

真心希望入sigurdsson多啲
前鋒入sandro ramirez同batshuyai
中堅入keane
龍門butland

快啲簽sandro 5m抵到

咁要放好多人

放lukaku同barkley就ok

ig好多everton page都話barkley推咗£100k嘅新約

走啦hi

30m Pickford，
唔撚係掛.jpg

真係貴
雖然計埋add ons

BBC skysports都話係£30m
希望佢唔好咁大壓力

pigford30m

幾有潛力既 不過都有唔少失誤

希望唔好洗哂啲錢喺pickford到

照咁睇，keane都要30m啦起碼
sigurdsson 20m
klaassen 25m

哪有錢?

富豪班主

pickford最多值15m
今季先第一季擔正，又唔係英超頂級級數

水魚了...

網上下季陣容prediction

30M真係

英人加10m

有啲誇張啵 咁都30M

繼猁做完英人水魚後....

30m forster or butland都冇咁嬲

T. Hazard好似傳都無傳過wo...

firm 咗個龍？
條友堅唔勁喎

應該係

Pickford 都手ok 多神救 但係生波交得好差
我鍾意butland 多d 又靚仔身型又壓到場

黑貓後防廢場場比人sm
被射門多自然多神救
球王片有鬼用

其實我地而家嗰兩個龍都勁過Pickford 啦
confirm 左買拿？
30M 真係等於送錢俾新特蘭

都好嘅，冇乜期望，咁樣佢少啲壓力
steklenburg bye

其實去德甲用£10m都執到個唔錯嘅龍
但koeman好似鍾意買打緊英超嘅人....

幾m都買到漢恩啦

30m price tag 無壓力？

球迷期望少，可能屌少啲

話時話，southampton買clasie嗰陣，啲人都話佢係荷甲沙維，但依家真係一般
所以klaassen...

咁30m 包晒打後十年黎睇又唔算貴既
上面話弱隊多神救 都要佢有本事救到既 好似早幾年ddg都要一個救獌全家
搵對好d既中堅啦 高文上年教防守都唔錯

Pickford ok啦 反應快 後生
Butland始終大傷完

卡斯搞搞下正選都無

30m wor
除非lukaku 賣7/80m
仲要降班執返黎
寧願是鳩但買墨西哥sam 哥
反正又係降班

sam哥係malaga的
佢咁矮同埋南美門將又唔曉英文
接高波又唔得

30m 買個現時唔係一流水準既龍門真係有啲貴

買begovic好過

jakupovic

£22m + £8m add on
add on我估係打得好就比？

其實以潛力嚟講 Pickford係有既 收佢都係唔錯既選擇
英人加後生 不過30M係隊降班隊執就真係太貴

Pickford多人爭 所以快快手買掛

點都好 30m買個龍

一簽簽六年約啦，打得好人工可再加
我糖英國味濃厚

第二至五場

今季要拿拿臨買人磨合好準備開季連場硬仗

如果一早埋好班，襯人未企穩踢哂強隊都未嘗唔係好事

btw,張圖好朦

但係已經好多年都係季初脱腳⋯⋯

今季難得無脫

可惜今年盃賽出左局之後好似食左屎咁呢⋯⋯

希望執到啲分啦

希望對住big6 作客硬淨d
上年真係完全冇得打

大家覺得月巴有冇機回歸？
我心底裡係好想

唔減人工到£100,000我唔會接受

唔好返嚟搞搞震，阻住晒發展啦
去美職或者中超啦

100k 仲係最高咁濟
我嘅話80k 頂盡

但月巴呢兩年真係回哂塘⋯⋯最怕佢返到嚟又扮大佬，到時阻住隊波發展

個時走都唔係好來好去
仲要19歲就走
唔肯留多陣

Pickford做埋體測了

唉，你地都講得啱嘅
不過我情意結姐，硬係覺得佢番愛華頓會變番勁d

月巴的段速都無左咁濟⋯⋯
打後一格，又無位俾佢⋯佢返嚟打正選，對進攻的幫助真係唔大

比機會dowell, davies同其他u23好啦
要經驗，有巴叔

高文明顯係會用新仔多過過氣老野

同埋記得佢出自傳講番everton 個時好似係度批評椰子定點
無椰子16歲就比機會佢邊有今日
依家無人要仲叫佢番黎？

我又咁諗 如果朗尼肯減人工到80000左右
佢番嚟其實都幫到手 起碼佢既歐戰經驗對我地下年打霸氣盃一定有幫助
而且對朗尼嚟講番母會 都係一個幾唔錯既結局

我冇睇過佢自傳，如果真係咁講，佢都真係幾仆街，咁算把啦，去中超北京啦

真係堅ga, 30M 買個龍，不如買joe Hart 啦
唉

咁我寧願要pickford

pickford x2

joe hart真係唔掂
龍門一雪/心理質素唔得，就真係gg

既然用得30m買龍
就快啲出手買埋其他位啦

真係買Michael Keane就好啦⋯⋯

Welcome Pickford

希望佢保持到上季表現

Most expensive keepers ever 👐

1️⃣ Ederson - £34.7m
2️⃣ Buffon - £32.6m
3️⃣ Pickford - £30m
4️⃣ De Gea - £18.3m
5️⃣ Claudio Bravo - £17.1m

膠禾

30m

Welcome

Klaassen agrees terms with Everon
睇黎差不多完成

快啲黎夾波

差sandro, keane, sigurdsson咋
仲可能有batshuayi

Hull city個Maguire去咗Leicester

第一個未聽過

突然好多錢

鏝啱啱簽嘅巴西龍門
之前踢賓菲加

上季都已經話有100m

但無乜用

100m放lkk 簽bus aunt 岩啦

Bus aunt

今個暑假好似有150M買人

真係好驚Klaassen嚟到做迪莊兄弟

Klaassen
27m
希望有貨交

Welcome Klaassen

有無手足知道幾錢轉會費

愛華頓球迷集中討論區（3）厲兵秣馬

開定新po